有冇人有睇過劉霞段片

可能outdate咗，但好撚恐怖
唔知受咗咩折磨先逼到佢講呢啲野
個語氣真係好恐怖
而且仲有人提佢講下一句

剩係睇咗蘋果日報文字版，片就未睇過，唔敢睇

劉霞宜家係求生不得求死不能，我有諗過嘅然佢死老公又㑹比人軟禁一世，點解佢唔自殺，應該係共産黨用佢家人做威脅唔比佢死...

中 国 人 的榮耀

唔撚係李波果種死狗tone
表面聽落係開心既 好輕鬆 周圍又有人笑
但因為知道佢情況 所以會覺得佢係痴左線
冇可能會講呢啲野
到片尾聽到細細聲「下一句」
真係好癲

係咪佢把聲嚟㗎?
背晒光鬼知係咪佢..

仲有1段早啲嘅

劉霞女士把聲沙撚到
完全聽唔撚到噏乜

樓主嗰段
電話教到100%光 淨係睇黑影
但把聲無咁沙 語調活潑開朗
聽得明講乜
巴打們可以對比下

成個連登
得巴打個post講劉霞段片

劉霞：看電影喲，和你們是同一個電影喲，晚上我們要吃好的。我們吃好高級的蘑菇燉雞喲，還有好多小龍蝦喲，還有黃鱔喲。
男聲：這個不用唸了，一會人家的口水都流光了。
女聲（大笑）：討厭！
劉霞：有人嫌我話多喲。
男聲（小聲）：下一句。
劉霞：我們馬上再相聚。

真係劉霞?

背光好嚴重

戴埋副超，
聲又沙